工人同我講一開門就見到浴屏玻璃爆成咁，信唔信佢？

唔信你可以點？

如果真係唔小心撞爆又點?
如果唔係 又做乜要特登整爆你

信，我屋企都試過

我都試過

佢冇必要講大話呃你，反正佢要自己清理返

信，我朋友剛剛都係咁，浴室入面好常見

我都有fd試過

但強化玻璃烈開唔係會自己痴返係面頭塊膠紙到咩？

唔信就咪柒問啦

成日有

我懷疑佢唔小心整爆左，唔認，之後就話一開門見到已經爆哂

咁你問嚟做乜
你都有答案啦

agger
樓主on9

唔信你就咪柒問啦 .jpg

強化玻璃係會有極低機率自爆, 質素差就再大機率d

上面貼哂資料，又唔信

熱脹冷縮係會自爆
樓主返去讀小學ok？

咁就閪喇

信。 因為你玻璃 可以好硬。 但其實好脆 有暗傷 一碎就會碎哂

屌你都on9 你自己都唔信仲上嚟開post問信唔信好

聽少左 又好似好鳩蝕底咁

屌你 做乜呢排咁多好似樓主呢啲傻閪

講到尾你本身都已經認定係工人整爛
重問乜撚野

真係好撚戇鳩

屌 樓主on9到 先入為主

垃圾玻璃經常自爆 樓主冇證據真係唔好先入為主屈人 好傷人自尊

唔信你就咪柒問啦

酒店果啲都會
突然自爆

走啦。過Baby kingdom 屌啦⋯⋯大把同類呀⋯⋯慢慢屌⋯⋯屌到夠。唔送啦⋯⋯

樓主好撚大陣傻閪港女臭除

拎上黎有乜意思

咁你想點先，你想叫佢賠咪出聲囉。

原裝邊有膠紙 就算打藥水砂都唔會有
痴磨砂紙就有塊紙喇

樓主現實應該係d死on9

好耐以前夜晚見過中銀自動爆玻璃
所以唔奇

搏開年掛

信，做開保險見過好多次，裝工時做成既問題

又要問又要唔信

同佢開年啦

唔信, 快D去報警

你唔信，然後屈佢最多都係扣佢兩舊。

香港多得樓豬呢d on9唔少

樓豬正仆街黎，大家唔洗理佢

想叫佢賠咪直接屈佢囉，擺上來做乜？on99